(突發）鼓餘勇，追窮寇 還差十多萬票才能大獲全勝〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-11-24

(突發）鼓餘勇，追窮寇 還差十多萬票才能大獲全勝〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-11-24

推

燒山

屌你老母

佢想點

唔知點解
我今次信燒山

十點半前去到票站排隊就要畀你投

大家唔好放棄呀

你想點呀

就黎變尚書大人

屌你老母咩燒山一日出十幾條片燈
靜靜地啦屌

燒山幫幫手啦屌你

選撚完先燈得唔得

燒山到底收左對家幾多錢

佢有邊次唔係好理性咁分析呀

各區都冇７成
危過危地馬拉

即係點。好亂呀

為左破燈個個鐘都出片
燒山係幾有心嘅
Respect

佢講撚夠未

屌你今日係咁撚燈

唉, 每次都好撚驚佢出片
靜靜地...

老蕭出片咁密呀